做project比人屈左做free rider

我出身於屋村中學，上年入左三大。間學校都算雞雞地，一年通常得幾條友入到大學，所以讀左咁多年之後入到大學，好多老師都為我高興。

由細到大都好比心機讀書，year one 仲入左dean list。今年就自己揀左學院以外的elective，由於我唔識人，所以老師就安排左我同四個女人一組。其實大部分的組員都冇咩野，係其一個特別麻煩，佢第一句同我講野就係問我讀邊間中學。當我講左我係屋村中學出身之後，佢就立刻西臉，又話佢地幾個都係傳統名校出來。

點知做做下野先攞命，我次次交野都話唔岩洗（自問質素冇問題），好似老師咁捉住我一張一張slide咁解釋，又話我讀錯英文字等等。我心諗，做project姐，點解要搞成咁。

屋村出來的我本身唔係有錢，好多時都要返工賺錢，而班女人就本身有錢，日日響學校玩就一日。上星期有一次我返工之前已經交哂份PowerPoint 出來，之後最煩果條八婆有事要搵我問番，咁我做緊野又覆唔到whatsapp。一收左工就立刻覆番，前後都只係一小時。點知佢就話我唔覆，仲話忍左我好耐咁，又同全科的人講我係free rider，而家傳到我個學系都知道

我可以點做？我都係想交份功課姐

po條八婆出黎

最緊要同lecturer利申左先

支持po 條8婆出黎

擺個閪女人上黎

一不做二不休

4條女一組咁爽丫拿，咪有報應

save哂d work，然後拎去同lecturer講
其他人講咩都無用，最緊要lecturer信你
呢科又係elective，完左就88架喇
總結：自立山頭好重要

做pj來黎來去都係個幾個咖啦
我又唔信你仲有好多自己系外嘅ele要讀
所以咪由佢地唱囉
又毒又窮係咁咖啦，點都埋唔到有錢人堆

直接當面或者wtsapp屌鳩佢啦
呢d咁ge閪女人
冇人屌佢就閪痕架啦

放佢地上黎

佢地全部Dean list?
一句西埋去洗撚佢地教咪得

唔好淆 條八婆一定你退佢就進 正臭西

Screencap 所有你有做嘢既證據
整合一次send 俾professor

千奇咪淆條八婆
有證有據怕乜
傳統名校又點 咪又係讀同一間大學
佢真係咁勁 就去讀牛津劍橋啦 扮乜春高檔

老實講已經係歧視，學上面巴打講，有proof 就驚佢老味

但你要係自己major既同學間幫自己消毒係有困難。。。

Po條八婆出黎

擺條八婆出黎啦
我都奶撚過野，又係女黎
呢d真係正宗臭閪

正臭西

同professor講咗先

高級雞姐洗咩同佢計較，溝撚左佢垛其中一個再玩尻佢等佢地內哄啦

最撚憎D人拎free rider 出黎審屌佢老母

嗰4條友應該係後門狗嚟

OK 網絡公審

留名等睇相

其實關窮咩事
樓主不如post你份野黎睇 睇下係班人挑骨頭定點

閪女人仆街固然架啦
但有時會唔會係你交啲貨唔得？
Po出黎比大家望望～
喂大佬如果我groupmate係網上照copy野落slide，我都躁啦
不過閪女人係真係太閪嘅

活係自己世界既八婆
完全唔理其他人感受, 又排外
以為自己係名校就高人一等好有優越感
名校生? 名你老味咩

希望係假膠
歧視窮撚

再屌尻條八婆, 如果條八婆仲咁西, 放佢上黎

你一句我dean list已經收佢地皮啦，我就唔信佢地全部dean list

老實組員嚟講 女一定西過男 仲要三個 巴打你都幾唔好彩
屌爆佢啦

好多謝咁多人支持我，連登有真愛

其實條八婆擺到明係閪人，有咩理由一開波真問人出身咁起底？

根本佢一早就當我係異類，因為我地出身不同。

我已決定左要企硬，按番本子辦事，唔會比佢玩。

企硬啦
去到最後冇彎轉
反哂面
就貼佢出黎
如果你有道理
佢同blacky一樣下場了

貼佢地出黎 等連燈仔公審佢地

屌 上堂大大聲同佢嘈鑊金嘅囉
「我都忍你好耐 ······」
然後全班食花生mode
再以其人之道 還治其人之身
屈鳩佢話有日撞見佢同條毒柒上酒店
先至屈鳩你freeride
將佢社會性謀殺

其實你靚仔d咪冇人屌你囉

依d八婆要仆街過先知驚
你唔嚇下佢 佢永遠都欺壓你

八婆係麻煩啲 不過往好方面諗，佢地呢啲格同人品，出到社會做嘢實會得罪人

成個學系都知 咁誇張

elective就求其啦屌
有個B / B+咪夠囉
你拎得DEAN LIST 應該無問題啦

驚西咩你入埋Dean list

post張wtsapp圖睇下先

佢有無拎過dean list先？
無的話，你同professor講睇下佢會信邊個

我諗呢世人都未見過有人可以憑FREE RIDE入DEAN'S LIST

諗起有個好出名既科學家都係無人同佢一組，最後自已一個攞第一

民主牆大字報加相貼條八婆出黎

問唔問都改變唔到低賤既出身

我意思係你本身做pj有個膽，呢D 一次半次組員咪由佢唱
自己留返對話記錄保障自己就得

講到全個學系都知就應該po出黎搞大佢
你做初一我做十五

po 出黎啦

Send埋佢d閪野上Dean, University Board

我估樓主係英文唔好
有時見到啲明顯既文法錯誤係好礙眼
你係咪engin仔走去讀文科呀

我都試過被人屈，鬼叫老師信佢地咩

Hello無圖

好實際架咋呢味野
最後睇成績一出就知邊個無料扮四條

其實人地教返自己讀返岩音係完全無問題

乜engine仔唔可以讀文科elective??
而家重點係D臭西睇樓主唔起而針對佢多D

支持樓主屌尻d八婆
玩大佢囉

樓主唔好俾條八婆恰到！

比人屈做free rider真係獲獲新奇
話說有份group project我做曬我應份做嘅野
但班人夾埋話我啲野唔得 cut鳩我content之後話我無做
仆街啦 不過我已經上左岸

係我唔忍
坐等公審

講左咁耐都係圖都無張

唔好跟車太貼
好多人照copy wiki落ppt都會覺無問題

大學開始add女性朋友，果時個個都好後生，十八九歲真係青春無敵，雖然充滿稚氣，但又真係好可愛咁；到左year two 同three，班女開始識著衫，o camp 加熱褲拖鞋又係屈機組合；到出來打工就見到各行各業有唔同的風氣，做NGO或政府的會一成不變，而做空雞或PR的就好放，成日放丁圖。

到左今時今日大家都就快三張野，班女已經開始老，以前唔化妝都好靚女，而家要厚粉上陣做偽韓。Up相的人都少左好多，相片由以前o camp 大學生活相，變做去幾日台灣就滿足的旅行相。

樓主讀緊second degree?

請大家善用起底功能

Year one 入左dean list，嗰幾條八婆有無入dean list啊？名校又點，都係廢過樓主架啦

呢d臭閪洗撚俾面咩！一句車埋佢：大家咪對同一間大學，咁中意攞住中學名打飛機返返去讀啦臭雞！讀乜撚大學啫

男人老狗比幾個女人仔食住

條八婆擺明玩嘢啦

如果用你地係係google drive入面做，其實可以check返曬之前邊個做過d咩改過d咩。你夠耐心既話screenshot曬所有證據

讀書時遇過呢d人 真係好撚on9 無得罪過佢 但我做乜撚野都唔順眼 傾project講幾句笑就話我唔認真

出到黎做野之後諗返起就仲on9

樓主究竟係三張幾定讀緊大學

你入過dean list，
你估professor 會信你多啲定條八婆多啲

大學勁多依種八婆，恃少少野，覺得全世界其他人都要就佢既時間

此post已完

炒車post

讀傳統名校入三大有幾可係後門狗啊
學下點樣開槍𣈴準先去再狙擊後門狗啦柒碌

仲要俾個假膠post釣到魚

屌你老味香港人讀個大學都係咁撚尻屎

假膠

Hku?

明明讀緊master上年先入大學

啪pro盡量都唔揀女仔

中出條女咪算囉

屌你洗唔洗咁認真 大學D project不嬲都係完sem 就byebye
識到真心 啱咀形既咪算你好彩

唔好天真啦
屌你老味, 而家d lecturer最撚識就係叫你私下解決
邊個free ride, 邊個唔係, they don't give a shit
全撚部都教畜黎

試下同lecturer 講lo
之黎申請自己再做一份比佢

大學不嬲都係社會既縮影, 到你畢業後出來做野就會一笑置之

條八婆未見識過真free rider

一定要出聲 最多一齊死 唔係會後悔

樓豬又撚狗

Dean list會free ride，講都冇人信啦

樓上瘋狂炒車